[急]網上買電器嘅同我入嚟

有野請教
依家準備搬屋，要買雪櫃洗衣機冷氣抽氣扇煮食爐乜乜乜。暫時唔使考慮安裝費，網上買可以平唔少，出返大鋪頭買又好似體質好啲，想問有相關經驗嘅巴絲打有無咩分享？
有無話邊間網上店信譽好？
有無巴絲上網買中過伏？

我上左hktv買左部冷氣機

入面啲點有冇試過

以前部雪櫃好似都係打個電話送貨上門，用左十年到而家都冇咩問題

多謝解答推到多啲人入黎分享下

香港上網買既，係price入面買抽濕機，目前開心使用中
唔計香港既就吸塵機，買過price，百記，淘寶。第一部price，用左幾年，老母扑爆左，價錢ok，無去過保。第二部淘寶，一世人用過最好係哩部，又平好多，哩一問題係佢個頭係2腳。都係比老母扑爆左。第三部而家用緊百記，好垃圾
順便一提，我好多電器都係上網free group拎，目前開心使用中